[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133937275", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261285/answer/134174589", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7acb\u4f53\u5feb\u5df4\u9879\u76ee \u201c\u5df4\u94c1\u201d \u7591\u4f3c\u88ab\u629b\u5f03\uff0c\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u4e5f\u5df2\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231017/answer/134117345", "content": "\n\u60f3\u6284\u4e66\u9001\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u505a\u793c\u7269\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920439/answer/134182614", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6709\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231983/answer/134217835", "content": "\n\u751f\u547d\u6f14\u5316\u53f2\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u201c\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u201d\u51fa\u73b0\u4e4b\u540e\u53c8\u6d88\u5931\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53158300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53158300/answer/133955205", "content": "\n\u5229\u7528\u9175\u6bcd\u83cc\u65e0\u6c27\u547c\u5438\u917f\u9152\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5265\u524a\u9175\u6bcd\u83cc\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21564245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21564245/answer/134253391", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u597d\u542c\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134296813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134146246", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53236292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53236292/answer/134225461", "content": "\n\u5927\u5b66\u5b66\u4e60\u65b0\u95fb\u4e13\u4e1a\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134201727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134274420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53253178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53253178/answer/134132160", "content": "\n\u4ece\u4e2d\u56fd\u7537\u5973\u5dee\u8ddd3000w\u80fd\u591f\u63a8\u65ad\u51fa\u67093000w\u5973\u5b69\u88ab\u6d41\u4ea7\u6216\u662f\u88ab\u6740\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45732840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45732840/answer/134186833", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u7684\u8f9c\u632f\u752b\u548c\u8f9c\u5bbd\u654f\u4e00\u7edf\u4e00\u72ec\uff0c\u662f\u4e8c\u4eba\u653f\u89c1\u4e0d\u540c\u8fd8\u662f\u8f9c\u5bb6\u4e24\u8fb9\u4e0b\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53292905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53292905/answer/134327442", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u505a\u4ec0\u4e48\u80fd\u8ba9\u77e5\u4e4e\u7f51\u6c11\u4e0d\u518d\u652f\u6301\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/134260589", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34651180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34651180/answer/133609006", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u53ef\u4ee5\u7b97\u5168\u7403\u6700\u7e41\u534e\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/57375904", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50442927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50442927/answer/130939685", "content": "\n\u4f60\u770b\u5b8c\u65b0\u6d77\u8bda\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u7684\u611f\u60f3\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134033662", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53159021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53159021/answer/134273018", "content": "\n\u8fd9\u6761\u65b0\u95fb\u4e2d\u7684\u4eba\u62ff\u7684\u771f\u7684\u662f\u4eff\u771f\u67aa\u5417\uff1f\u662f\u5426\u89e6\u72af\u6cd5\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31905586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31905586/answer/87793714", "content": "\n\u628a\u8428\u6469\u8036\u4ece\u5c0f\u517b\u5230\u5927\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134281737", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140844/answer/134120119", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u4e66\u672c\u4e0a\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53231017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53231017/answer/134115670", "content": "\n\u60f3\u6284\u4e66\u9001\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u505a\u793c\u7269\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34487256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34487256/answer/133745455", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5bf9\u5916\u63f4\u52a9\uff0c\u662f\u8be5\u7406\u89e3\u8fd8\u662f\u6279\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/127810220", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134171344", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53284631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53284631/answer/134278959", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b App \u7684\u5403\u76f8\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53158300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53158300/answer/134234045", "content": "\n\u5229\u7528\u9175\u6bcd\u83cc\u65e0\u6c27\u547c\u5438\u917f\u9152\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5265\u524a\u9175\u6bcd\u83cc\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53190361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53190361/answer/134252506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u5c14\u628a\u6350\u6b3e\u6210\u7acb\u57fa\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41092395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41092395/answer/134124624", "content": "\n\u7f57\u8f91\u601d\u7ef4\u8fd1\u4e24\u671f\u8282\u76ee\u63d0\u5230\u4e2d\u56fd\u624d\u662f\u82f1\u5f0f\u81ea\u7531\u8d38\u6613\u7684\u7ee7\u627f\u8005\uff0c\u5bf9\u6b64\u5982\u4f55\u8bba\u8bc1\u53ca\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28553535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28553535/answer/134217898", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u7530\u82f1\u7ae0\u7684\u4e66\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53235685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53235685/answer/134142791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u6c5f\u82cf\u5357\u901a\uff1a\u5976\u5976\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u6740\u6b7b\u51fa\u751f\u4ec54\u5929\u5b59\u5973\uff0c\u88ab\u522410\u5e74\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261285/answer/134229015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7acb\u4f53\u5feb\u5df4\u9879\u76ee \u201c\u5df4\u94c1\u201d \u7591\u4f3c\u88ab\u629b\u5f03\uff0c\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u4e5f\u5df2\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/133977196", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33391814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33391814/answer/134303653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u62fc\u97f39\u952e\u201d\u8f93\u5165\u4e2d\u5176\u5b83\u90fd\u662f\u4e09\u4e2a\u5b57\u6bcd\u4e00\u7ec4\uff0c\u800c\u201cp\u3001q\u3001r\u3001s\u201d\u4e0e\u201cw\u3001x\u3001y\u3001z\u201d\u662f\u56db\u4e2a\u4e00\u7ec4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/110902718", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21852899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21852899/answer/130275490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u661f\u5df4\u514b\u5728\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u5356\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53169026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53169026/answer/134255392", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u7684\u7236\u4eb2\u7f57\u5c14\u91c7\u8bbf\u65f6\u75db\u54ed\u79f0\u7f51\u53cb\u4e00\u70b9\u540c\u60c5\u5fc3\u90fd\u6ca1\u6709\uff0c\u4e0d\u7ba1\u5979\u5973\u513f\u6b7b\u6d3b\uff0c\u53ea\u60f3\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u4e0d\u662f\u9a97\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53249368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53249368/answer/134231646", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ce2\u5170\u5ba3\u5e03\u8036\u7a23\u4e3a\u5176\u56fd\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35021173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35021173/answer/134230650", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u9063\u56de\u8131\u5317\u8005\uff08\u5077\u6e21\u8005\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47736379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47736379/answer/133740308", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u300c\u88f8\u6761\u300d\u770b\u5f85\u8fd9\u4e9b\u501f\u8d37\u4eba\u7684\u501f\u8d37\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134123279", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52720568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52720568/answer/133822251", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e24\u4e2a\u5730\u65b9\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u76f8\u9694\u4e0d\u8fdc\uff0c\u4f46\u662f\u8981\u7ed5\u4e00\u5927\u5708\u624d\u80fd\u5230\u8fbe\u53e6\u5916\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/132801488", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134277742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21484821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21484821/answer/54045727", "content": "\n\u8d3a\u536b\u65b9\u7684\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134309623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21752853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21752853/answer/133992950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u597d\u591a\u4eba\u8bf4\u4f7f\u7528 MS Office \u964d\u4f4e\u4e86\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38925427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38925427/answer/134232266", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u9886\u5148\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53244388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53244388/answer/134167796", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5f53\u9009\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u8521\u82f1\u6587\u516c\u5f00\u901a\u8bdd\uff0c\u5e76\u5728\u63a8\u7279\u4e0a\u53d1\u7262\u9a9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23067789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23067789/answer/134211381", "content": "\n\u5929\u671d\u7684107\u706b\u7bad\u70ae\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50442927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50442927/answer/122164655", "content": "\n\u4f60\u770b\u5b8c\u65b0\u6d77\u8bda\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u7684\u611f\u60f3\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20936737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20936737/answer/134133313", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u7f3a\u7231\u6210\u5e74\u540e\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134269456", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46451192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46451192/answer/134042900", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\uff0c\u90a3\u4e48 C++ \u5a18\uff0cpython \u5a18\uff0cjava\u5a18\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\u5979\u4eec\u4e4b\u95f4\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53270818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53270818/answer/134215953", "content": "\n\u9648\u917f\u53e3\u56bc\u9152\u80fd\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133570652", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/134078672", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/123792957", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002(\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002) \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34464440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34464440/answer/89746565", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5f3a\u8003\u8bd5\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/134073269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002(\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002) \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53104504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53104504/answer/133590732", "content": "\n\u65e5\u672c\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u6b96\u6c11\u7edf\u6cbb\u7ed9\u53f0\u6e7e\u9020\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53236292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53236292/answer/134270325", "content": "\n\u5927\u5b66\u5b66\u4e60\u65b0\u95fb\u4e13\u4e1a\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/134094197", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/134033177", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134279662", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32084237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32084237/answer/134187697", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u5b58\u5728\u300c\u4ee3\u9645\u521b\u4f24\u300d\u5417\uff1f\u4ea7\u751f\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24871100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24871100/answer/129412904", "content": "\n\u8bfb\u53f2\u65f6\uff0c\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\u8ba9\u4f60\u52a8\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20212495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20212495/answer/134117687", "content": "\n\u53bb\u7ebd\u7ea6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52382859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52382859/answer/131856249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b12\u67082\u65e5\u5185\u5730\u4e0a\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53208884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53208884/answer/134108010", "content": "\n\u53e4\u4eba\u6740\u864e\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u56f0\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53282028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53282028/answer/134306753", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14\u58f0\u79f0\u6df1\u5733\u548c\u4e1c\u839e\u7684\u623f\u5b50\u662f\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\u8001\u5a46\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u5356\u6765\u6551\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/134074821", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52572279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52572279/answer/134178771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bf4\u4e0a\u6625\u665a\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b7b\u7684\u6d3b\u8be5\u7684\u4eba\uff1f\u8fd9\u53cd\u5e94\u4e86\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/132531685", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/134023269", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/133762356", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134037304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20699542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20699542/answer/134099649", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/133811465", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51189008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51189008/answer/133654282", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u542c\u5230\u8ba9\u4eba\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/133724696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/133811740", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21564245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21564245/answer/104624434", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u597d\u542c\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46653135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46653135/answer/134320142", "content": "\n\u300c\u5ab3\u5987\u513f\u6c38\u8fdc\u90fd\u662f\u5bf9\u7684\u300d\u8fd9\u8bdd\u5230\u5e95\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\u8ddf\u5e73\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u5426\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261285/answer/134203551", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7acb\u4f53\u5feb\u5df4\u9879\u76ee \u201c\u5df4\u94c1\u201d \u7591\u4f3c\u88ab\u629b\u5f03\uff0c\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u4e5f\u5df2\u8054\u7cfb\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/133176632", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134250301", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u771f\u7684\u548c\u5a92\u4f53\u8bf4\u7684\u90a3\u6837\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5426\u662f\u5a92\u4f53\u6709\u65f6\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff0c\u5f15\u8d77\u4eba\u4eec\u7684\u6ce8\u610f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23523818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23523818/answer/90861327", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57ce\u7ba1\u90a3\u4e48\u591a\u8d1f\u9762\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678426/answer/134143634", "content": "\n\u8df3\u7ef3\u5065\u8eab\u6709\u54ea\u4e9b\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/134226044", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35900478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35900478/answer/134122999", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u904d\u5bf9\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u548c\u96be\u6c11\u6709\u975e\u5e38\u5f3a\u70c8\u7684\u538c\u6076\u548c\u618e\u6068\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133657434", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/134188612", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/129484450", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130614076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}]